邊個叫離開機場 邊個就係狗

香港政府無能力處理

香港政府唔跪低 差佬還眼

我係唔撚會走

走啦 我唔會走

Be water, come back tomorrow

寧願係入面比人打，點解唔出黎玩暗戰

咁你自己繼續番守啦

明白。咁你記住律師啲電話！
我唔想又少左個勇武